有冇人想食蛋？儘快把握機會！

哇正喎

樓主住馬鞍山？

佢都冇收錢
想搵人食左佢廢事浪費姐

勁唔浪費，好人嚟

馬鞍山朝朝早有條友大嗌，你估下邊個嚟？

我都唔想見到浪費食物，幫佢宣傳下

唉輸晒啲錢，去拎蛋食算

派膠x😉

我聽到條友住我附近

咁有緣份？😳😳

賭蛋（搗蛋）？

善心樓豬

賭幣（倒閉）

實有啊婆、師奶搶住要

俾狗食